如果你有朋友想自殺 你會同佢講咩？

有勇氣去死，點解冇勇氣去生存

唔好唔開心啦

點解唔借財仔先?

98

又來
咪講左好多次，自殺只係痛苦1-2秒
生存落去分鐘分鐘痛苦一世
咪再用呢個on99 理由來諗住叫人唔好死

你既選擇係咩我都會支持你

呢個係神既考驗黎 捱過左一定會更好

你做乜野啊 屌你老母

係香港早死係一件好事來

除左死，真係冇其他路可以行?

事實證明一出世就開始痛苦

等等

我都覺 好on9 人地就係唔想生存覺得生存比死痛苦萬倍啊！句野講之前有冇用腦，完全廢

我理解你，係香港慘過死

咩都唔會講，陪佢去玩下行下

飲杯熱水先

死出真功夫

方為大師傅

問下佢諗住點死,
一黎知佢有冇計劃,
二黎可以就住佢講嘅方法嚇下佢

先生/小姐，我係談判專家，我係黎幫你架

效果A: 拿，笑返咪好囉。講黎聽下咩事

效果B: 唔好跳啊

人地無計劃都變有啦

有勇氣生存，點解冇勇氣去死

我會支持你 你揀得行呢一步一定有自己既苦衷

應該係話我唔會阻止你

根據研究，一般而言，
真正未想實行自殺的人，即使你問佢有無計劃點做，係唔會答有。

反而講到可行性越高的人，會實行自殺的機會越大。

呢句難聽過粗口

下面見啦屌，講你又唔撚聽

真人真事，之後佢自己諗通左唔跳，依家已結婚生仔

帶佢做未做過既野
掌控自己人生

死又有乜好怕 揀個舒服啲既方法

成日都想自殺

嚇鳩佢話自殺死會受比依家慘烈萬倍嘅痛苦
日日loop唔知幾多次自殺嘅過程冇得解脫

鳩up 同有冇plan都分唔到,
你都係唔好同佢講嘢啦,
btw, thx bro

有咩方法係舒服

又係你啊 陳生？

相請不如偶遇

人地係現實咁痛苦 你仲同佢講自殺仲更痛苦
咁點先得到真正既解脫

你就好啦

笑左

本身自己都接觸唔少曾想自殺的人 (包括後生的)
曾經有自殺記錄 或 自殺未遂的人, 事後問番佢地,
有部份人都講表示過曾向身邊的人透露過想死,
結果被人當9 UPPER, 令自己更相信存在世上更無作為,
而實行自殺。

簡單講, 有朋友, 特別你知道佢發生過一D不快事情。
必須認真問一下。
因為9 UP的話, 一般都好快拒絕承認自己講過的話。

過番句, 一切跟自己以前學過的資料同個人經驗的感受。
總會因人而異

死亡遲早都找你，切勿憑自己

你就黎自殺啦喎 有無咩感覺阿?

你咪撚on9，有咩一個人搞唔掂，仲有我幫你

係到坐多陣好返落去啦
聽日仲要返工嫁

一路順風

你諗好今晚食咩先啦

我唔捨得你呀
跟住攬住佢

無論點都好，我都會撐住你，有咩事我地一齊去面對
I always have your back

聽日唔洗返工呀？

所以話做妖同做人一樣，都要有仁慈既心
有左仁慈既心，就不再係妖，係人妖

你班友 佢好明顯假膠

大家都係過路人 點解唔等埋我

唔講野 陪住佢

天將降大任於斯人 必先苦其心志 勞疲筯骨 餓其體膚
空乏其身.....

快

要唔要煮個麵你食?

喂，唔講住，轉頭再傾

拎住兩支啤酒
大叫：死乜撚呀柒頭！ 飲啦屌你！仲有我個膊頭嘛冚家產！

還左錢先

死左唔好返黎搵我

係呀？你打算死呀？
咁樣啦，一齊啦好嘛？

喂我屌你呀？你打撚贏我先自殺都未遲呀

利申：有係出面跟人學過散打，朋友識少少泰拳，佢試過割脈，有痕比我睇到，然後撻呢句野出黎，佢就再冇做傻事

無論發生d咩事，以後嘅路仲有我

你仲有我

睇下佢個隨口up定真心想自殺
真心既話 我會一路陪住佢 做樹洞聽佢呻
放哂佢d 負面情緒
同show到你係比個心去支持佢
比到個心靈同身體support佢

利申 : 試過想自殺兩次 ...

我會講 有咩事我都會係度陪住你

毒撚fd，又係成日講想死，有一次同佢講，叫完鷄再死OK？ 帶佢上去叫完就冇再聽過話想死

諗清楚未

真係自殺真係一句都唔撚講就真係去左跳樓
成日講凡已係唔會自殺

你唔係得自己一個

可唔可以比左部電話我先？你死左我燒野比你都要錢，反正帶唔走，不如益下我

不如你殺左我先

我真係唔敢叫人死，萬一死我會內疚一世

試過比人問你係咪好想我死，我態度立刻轉：唔係 有事慢慢講

我會問佢有冇咩說話想留低比佢身邊嘅人

如果佢真係要走，我希望可以代佢講個啲說話比佢關心嘅人民

死左佢咪一了百了囉

有冇買保險同係唔係落我名?

有勇氣自殺 無勇氣生存